點樣易啲溝比你大兩三年既女仔

如果對佢忽冷忽熱會唔會易啲溝到？

$

高大靚仔有錢呢d唔洗講

我都想知
身邊嘅女性基本上全部都大過自己

同佢講你條J幾長就Ok

溝到都係大我兩三年

未玩夠就唔好害d姐姐啦

靚仔有錢打橫行

除左靚仔同有錢之外呢

等

等到你30 佢32, 佢溝返你轉頭